人一習慣咗夜行生活 就好難再矯情返早睡早起

中學開始已經養成咗夜鬼孤獨嘅習慣
要變返早睡早起簡直係 Mission impossible

im ok

真

真
完全唔覺自己生活係香港時區
不過有個好處就係，可以避開人潮

我好孤單

真 可能夜晚先啱我

當人哋訓覺嘅時候 我就好精神

呢個真

agger

夜晚特別啲 無計

毒就毒啦

喜愛夜蒲

真好想調番好

好安靜

岩岩蒲完食緊早餐 但唔開心嘅

但係差緊個人

好似自己世界咁

屌 唔好講呢啲

夜晚清靜d
個人感覺集中好多

得你自己一個嘅世界

就天光了

agger 好多時諗嘢都係呢啲時間無啦啦諗到

已經天光了

太陽可唔可以唔出嚟

收衫啦

外國日日6點先訓3點先醒
好撚頹又改唔返早起

準備訓

個生理時鐘去歐洲同非洲住啱啱好

住多一排變埋美國時區

好容易 每日遲少少訓 再訓耐啲
好快兜到一個圈

夜鬼+1

仲未訓覺 好on9
眼光光等天光

我已經練成咗見陽光就開始眼瞓

次次都會瞓唔著

問題係去到嗰度之後又會夜晚好精神

眼訓就訓

見到天光就開始有睡意 一天黑就開始精神 我條女永遠都唔會明

真係眼光光等訓著

Exact7ly

五點醒 好精神

你走！

最慘係有時特登通一晚頂唔訓諗住第二晚早啲訓
但係一到夜晚至凌晨就勁精神

中學試過 發現唔work

美國時區夜晚精神 咁就啱啱較好返香港
不過過多排要再loop

我都想改正番

一樣

仲難過識女仔

所有夜鬼都係日出而息日入而作

又或者試過搵一晚逼自己勁早訓想早啲起身
點知又訓到夜晚先起身

逼唔嚟 嗰晚會完全瞓唔著 因為完全冇睡意

又差唔多夠鐘準備嘗試訓覺

美好時間完咗了

我一定要拉埋窗簾先得
唔係就要去到10點先訓到
訓到夜晚6點先醒

要裝遮光布

咁又誇張咗啲

廢清路過

冇嘢逼你姐
去旅行被逼日日十一點瞓七點醒
去完之後都要幾日先tune返夜瞓

天光就好似要番返去現實世界了

好辛苦了

又等多十幾個鐘先返返美好時間

我都想瞓

Sleep

瞓唔到 又天光了

講真 我每次去完旅行都可以即日tune返做朝早瞓

你唔係夜鬼！

同巴打一樣但下個禮拜就考試

加油

唔講以為自己開post...

仲未眼訓
但唔得掂 身體越黎越差